為咩要拖後腿 要抗爭者食屎?

淋火 阻起ROADBLOCK 9UP 撤退時間 阻升級 阻衝
惡行罄竹難書